{
  "type":"text",
  "start":44877,
  "end":44882,
  "text":"omida. Y los gastos\n     grandes los ten\u00eda yo. Y su pap\u00e1 igual vend\u00eda ciertas cositas y met\u00edan este\n     dinero a casa pero creo que s\u00ed fue muy dif\u00edcil para todos. Muy dif\u00edcil.\n \n <br/>\n <br/>\n \n     Anita: Hemos hablado mucho de los ni\u00f1os retornados y de la separaci\u00f3n que\n     ellos sufren. Para usted, \u00bfCu\u00e1l fue lo peor de la separaci\u00f3n?\n \n <br/>\n \n     Maria: Yo creo que la peor separaci\u00f3n que tuve c",
  "label":"PERSON",
  "id":"091139a7-edbc-4ba4-bc05-24c2bb161be0",
  "name":"Maria"
}