{
  "type":"text",
  "start":19640,
  "end":19645,
  "text":" Mart\u00edn le pegaron. Fue una cosa muy\n     horrible; a ninguna madre se lo deseo.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfC\u00f3mo hizo para poder comunicarse con Mart\u00edn sin que la agarraran a\n     usted?\n \n <br/>\n \n     Maria: \u00c9l se comunic\u00f3 con un primo que es ciudadano. Y ya a\n     partir ah\u00ed \u00e9l fue el que me dio la noticia. \u00c9l fue el que dijo, \u201cVamos a\n     movernos, vamos a ver\u201d. Pr\u00e1cticamente yo no no pod\u00eda ir a verl",
  "label":"PERSON",
  "id":"16484a65-64f7-4dc2-bb72-73d2fb649b88",
  "name":"Maria"
}