{
  "type":"text",
  "start":15489,
  "end":15494,
  "text":" y siempre con la angustia de que me\n     pararan y me llevaran y mis hijos \u00bfQu\u00e9 pasaba? S\u00ed, si se vive con miedo\n     alla.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfHab\u00edan unas redadas en la fabrica\u2014\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. Dos veces me toc\u00f3 a m\u00ed. Dos veces.\n \n <br/>\n \n     Anita: Cu\u00e9ntame.\n \n <br/>\n \n     Maria: La primera vez yo ten\u00eda un a\u00f1o de haber llegado. No sab\u00eda\n     casi ingl\u00e9s. Medio entend\u00eda palabritas p",
  "label":"PERSON",
  "id":"33a6672f-b7d6-4a36-b8f6-fcac6f0023b6",
  "name":"Maria"
}