{
  "type":"text",
  "start":17334,
  "end":17340,
  "text":"ije \u201cNo, Dios\n     de verdad est\u00e1 conmigo. Dios de verdad est\u00e1 con mi familia porque no puedo\n     creer que dos veces yo me haya librado de esto\u201d.\n \n <br/>\n \n     Maria: Inclusive cuando agarraron a Sylent, \u00e9l me llam\u00f3 a m\u00ed y\n     yo era de las que siempre ten\u00eda el celular en la mano. Ese d\u00eda no s\u00e9 por\n     qu\u00e9, se me olvid\u00f3 en el locker; no lo traje conmigo y opt\u00f3 por hablarle a\n     su pap\u00e1. Pero si ",
  "label":"PERSON",
  "id":"37d73cfc-9983-4349-8f0d-d6a39703b8e9",
  "name":"Maria"
}