{
  "type":"text",
  "start":52660,
  "end":52665,
  "text":" m\u00edo esto es de todos los d\u00edas?\u201d Entonces pues si me\n     traume m\u00e1s. Casi no sal\u00eda. Sinceramente no sal\u00eda m\u00e1s que con mi hermana o\n     mi mam\u00e1.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfY has pensado en ir a vivir a Playa?\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, s\u00ed. Ahorita acabo de regresar. Tengo dos,\n     que ser\u00e1n dos tres semanas que regrese de Playa y definitivamente, mi idea\n     es irme para all\u00e1 con ellos. No ",
  "label":"GPE",
  "id":"3a6f0149-1ef5-4758-bda9-eeb0fd893f9d",
  "name":"Maria"
}