{
  "type":"text",
  "start":15551,
  "end":15556,
  "text":"n y mis hijos \u00bfQu\u00e9 pasaba? S\u00ed, si se vive con miedo\n     alla.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfHab\u00edan unas redadas en la fabrica\u2014\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. Dos veces me toc\u00f3 a m\u00ed. Dos veces.\n \n <br/>\n \n     Anita: Cu\u00e9ntame.\n \n <br/>\n \n     Maria: La primera vez yo ten\u00eda un a\u00f1o de haber llegado. No sab\u00eda\n     casi ingl\u00e9s. Medio entend\u00eda palabritas pero no sab\u00eda. Ten\u00eda una amiguita\n     que ella s\u00ed sab\u00eda perfec",
  "label":"PERSON",
  "id":"4d8482d1-3691-451d-a33d-f2a528a52210",
  "name":"Maria"
}