{
  "type":"text",
  "start":43789,
  "end":43794,
  "text":"escoge\n     trabajitos peque\u00f1os pero no me descuides a los ni\u00f1os porque la ciudad\n     [M\u00e9xico] es tan grande, ellos no la conocen, ellos nunca han vivido ah\u00ed\u201d.\n \n \n     Mi ni\u00f1o se fue de seis a\u00f1os y Gisel de dos a\u00f1os y medio. Ellos no conoc\u00edan\n     ac\u00e1, no conoc\u00edan ni siquiera a la gente ni siquiera a la familia. Entonces,\n     para ellos iba a ser muy traum\u00e1tico, muy dif\u00edcil. Una hermana nos prest\u00f3\n ",
  "label":"PERSON",
  "id":"54310e78-fe33-4651-b698-4d9874060142",
  "name":"Maria"
}