{
  "type":"text",
  "start":52763,
  "end":52779,
  "text":"l\u00eda m\u00e1s que con mi hermana o\n     mi mam\u00e1.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfY has pensado en ir a vivir a Playa?\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, s\u00ed. Ahorita acabo de regresar. Tengo dos,\n     que ser\u00e1n dos tres semanas que regrese de Playa y definitivamente, mi idea\n     es irme para all\u00e1 con ellos. No all\u00e1 es otra cosa, es muy tranquilo muy\n     f\u00e1cil para que nosotros podamos tener alg\u00fan trabajo. Aqu\u00ed me ha costa",
  "label":"DATE",
  "id":"54f22108-adfa-439e-bf8e-540a8a3da978",
  "name":"Maria"
}