{
  "type":"text",
  "start":56864,
  "end":56869,
  "text":"\u00e9l\n     tambi\u00e9n ya tiene otras cosas por las que \u00e9l quiere seguir luchando y yo lo\n     mismo. Entonces le digo, \u201cNo yo creo que si estamos bien no llevamos padre\n     todos asi\u201d. Si.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfY La relaci\u00f3n era en West Virginia? \u00bfEse fue el ultimo a\u00f1o?\n \n <br/>\n \n     Maria: [Sonido de afirmaci\u00f3n] Mi relaci\u00f3n fue en West Virginia.\n     El \u00faltimo a\u00f1o que fue cuando regres\u00e9 para ac\u00e1.\n \n <b",
  "label":"PERSON",
  "id":"5f519a00-862d-417d-8d28-76d5ae86c98d",
  "name":"Maria"
}