{
  "type":"text",
  "start":15584,
  "end":15589,
  "text":" se vive con miedo\n     alla.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfHab\u00edan unas redadas en la fabrica\u2014\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. Dos veces me toc\u00f3 a m\u00ed. Dos veces.\n \n <br/>\n \n     Anita: Cu\u00e9ntame.\n \n <br/>\n \n     Maria: La primera vez yo ten\u00eda un a\u00f1o de haber llegado. No sab\u00eda\n     casi ingl\u00e9s. Medio entend\u00eda palabritas pero no sab\u00eda. Ten\u00eda una amiguita\n     que ella s\u00ed sab\u00eda perfectamente ingl\u00e9s. Ella era de Sinal",
  "label":"PERSON",
  "id":"622c4c33-3d57-456e-a051-c0e2b90dce78",
  "name":"Maria"
}