{
  "type":"text",
  "start":50386,
  "end":50391,
  "text":"a que la encontr\u00f3.\n \n <br/>\n \n     Anita: Wow. \u00bfTen\u00eda doce a\u00f1os?\n \n <br/>\n \n     Maria: Doce a\u00f1os. Doce a\u00f1os.\n \n <br/>\n \n     Anita: Finalmente, regres\u00f3 a M\u00e9xico \u00bfC\u00f3mo fue para usted?\n \n <br/>\n \n     Maria: La verdad. Muy traum\u00e1tico. Primero con mucha ilusi\u00f3n. El\n     primer mes, \u201c\u00a1Ay mi M\u00e9xico tan lindo y mi familia!\u201d. Cuando yo me empiezo a\n     dar cuenta de la realidad que es M\u00e9xico, s\u00ed me asust\u00e9. ",
  "label":"PERSON",
  "id":"6aedce4f-b820-439d-ba0c-053f573accc6",
  "name":"Maria"
}