{
  "type":"text",
  "start":23127,
  "end":23136,
  "text":" van a ir\u201d. Si logr\u00f3 que agarramos un\n     abogado y logro que se quedaran un a\u00f1o m\u00e1s pero fuera ya de la c\u00e1rcel. Y a\n     partir de ah\u00ed ya fue cuando les dije, \u201cSi tenemos que ver\u201d. Yo me qued\u00e9\n     ocho a\u00f1os m\u00e1s para pagar todo ese dinero que me prestaron porque fueron\n     como veinte mil d\u00f3lares. Y yo le dije, \u201cVete t\u00fa con Jos\u00e9\u201d. Mi hija ya\n     estaba aqu\u00ed. Mi hija la m\u00e1s peque\u00f1a ya estaba aqu\u00ed con mi",
  "label":"DATE",
  "id":"73254f27-fc00-4072-99ac-337050ebd871",
  "name":"Maria"
}