{
  "type":"text",
  "start":52622,
  "end":52627,
  "text":"dera y un\n     pleito que dije, \u201c\u00bfDios m\u00edo esto es de todos los d\u00edas?\u201d Entonces pues si me\n     traume m\u00e1s. Casi no sal\u00eda. Sinceramente no sal\u00eda m\u00e1s que con mi hermana o\n     mi mam\u00e1.\n \n <br/>\n \n     Anita: \u00bfY has pensado en ir a vivir a Playa?\n \n <br/>\n \n     Maria: S\u00ed. S\u00ed, s\u00ed, s\u00ed, s\u00ed. Ahorita acabo de regresar. Tengo dos,\n     que ser\u00e1n dos tres semanas que regrese de Playa y definitivamente, mi idea",
  "label":"PERSON",
  "id":"7a21e5f6-90a3-486c-b22e-ddffa061c7a2",
  "name":"Maria"
}