{
  "type":"text",
  "start":49875,
  "end":49878,
  "text":"tonces, fue eso lo\n     que a m\u00ed me ayud\u00f3. Y lo que s\u00e9a, todas las mam\u00e1s me apoyaron, me ayudaron,\n     empezamos a buscar y efectivamente la ni\u00f1a se la hab\u00edan llevado porque se\n     hab\u00edan llevado a dos. \u00c9ramos dos mam\u00e1s en esa misma situaci\u00f3n. Y fue por\n     eso que yo la mand\u00e9 a M\u00e9xico, sent\u00ed mucho miedo. Sent\u00ed mucho miedo por la\n     ni\u00f1a entonces dije, \u201cNo, mi hija se va\u201d. Y fue por eso que ella",
  "label":"CARDINAL",
  "id":"9d8f6a12-b44f-4f78-bed6-03a789f72ff5",
  "name":"Maria"
}