{
  "type":"text",
  "start":28281,
  "end":28287,
  "text":"taran a\n     nosotras. Yo creo se lo met\u00ed tanto a mi pobre hijo, que hasta la fecha mis\n     hijos viven juntos, viven ayud\u00e1ndose, apoy\u00e1ndose, no pueden estar\n     separados. Mi hijo se fue primero a Canc\u00fan a vivir y al a\u00f1o, mi hija corri\u00f3\n     con \u00e9l. Dijo, \u201cMami yo no puedo estar aqu\u00ed, yo necesito estar con mi\n     hermano\u201d. Son tan unidos que me acuerdo que les pon\u00eda en casa les pon\u00eda yo\n     quehace",
  "label":"GPE",
  "id":"a956307a-e85d-4ced-95fb-485b8e5b92ce",
  "name":"Maria"
}