{
  "type":"text",
  "start":952,
  "end":957,
  "text":"i me agarr\u00f3 miedo yo dije\n     \u201c\u00bfQu\u00e9 hice? \u00bfC\u00f3mo es todo esto?\u201d. Porque yo no sab\u00eda ni a lo que iba. Pero,\n     no me arrepiento creo que lo volver\u00eda a hacer por el bien de mis hijos.\n \n <br/>\n \n     Anita: Cuando usted tom\u00f3 esta decisi\u00f3n, fue as\u00ed, \u201cBueno, ya me voy\u201d o\n     calculo\u2014\n \n <br/>\n \n     Maria: No. Fue as\u00ed. Mi situaci\u00f3n era muy dif\u00edcil; a veces no\n     ten\u00edamos ni para comer sinceramente. Yo",
  "label":"PERSON",
  "id":"cd8f8426-f654-4c40-90cd-181119707cc6",
  "name":"Maria"
}