{
  "type":"text",
  "start":23002,
  "end":23012,
  "text":"o va a\n     estar bien\u201d. Y yo nada m\u00e1s mov\u00eda mi cabeza que s\u00ed pero yo decia, \u201cNo es que\n     no, no va a estar bien. Ellos se van a ir\u201d. Si logr\u00f3 que agarramos un\n     abogado y logro que se quedaran un a\u00f1o m\u00e1s pero fuera ya de la c\u00e1rcel. Y a\n     partir de ah\u00ed ya fue cuando les dije, \u201cSi tenemos que ver\u201d. Yo me qued\u00e9\n     ocho a\u00f1os m\u00e1s para pagar todo ese dinero que me prestaron porque fueron\n     como vei",
  "label":"DATE",
  "id":"d3af0d0c-2429-4213-98b6-f6a1170a2d76",
  "name":"Maria"
}