{
  "type":"text",
  "start":45034,
  "end":45039,
  "text":"todos. Muy dif\u00edcil.\n \n <br/>\n <br/>\n \n     Anita: Hemos hablado mucho de los ni\u00f1os retornados y de la separaci\u00f3n que\n     ellos sufren. Para usted, \u00bfCu\u00e1l fue lo peor de la separaci\u00f3n?\n \n <br/>\n \n     Maria: Yo creo que la peor separaci\u00f3n que tuve con ellos fue\n     cuando yo v\u00ed a mi hija\u2014que fue la primera vez que ella se vino\u2014subir a ese\n     cami\u00f3n. Ella lloraba mucho, yo me hac\u00eda la fuerte y trat\u00e9 d",
  "label":"PERSON",
  "id":"d6168a98-32ae-4f3b-a407-80cbd2b21a61",
  "name":"Maria"
}