{
  "type":"text",
  "start":410,
  "end":415,
  "text":"\n     Maria: No al contrario\u2014\n \n <br/>\n <br/>\n \n     Anita: as\u00ed hacemos la conexi\u00f3n. Bueno, mi primera pregunta ser\u00eda \u00bfPor qu\u00e9\n     usted tom\u00f3 la decisi\u00f3n de emigrar a Estados Unidos?\n \n <br/>\n \n     Maria: En ese entonces ten\u00edamos una situaci\u00f3n econ\u00f3mica mi\n     esposo y yo un poquito dif\u00edcil. Llegaron unos primos de all\u00e1 [Estados\n     Unidos], vieron nuestra situaci\u00f3n y me lo plantearon. Entonces dij",
  "label":"PERSON",
  "id":"f79d31f1-3a90-48dc-8e67-9710b61823b0",
  "name":"Maria"
}