{
  "start":28256,
  "end":28333,
  "label":"SENT",
  "type":"sent",
  "text":"Mi hijo se fue primero a Canc\u00fan a vivir y al a\u00f1o, mi hija corri\u00f3\n     con \u00e9l.",
  "id":"6f8ef692-5f9f-4407-a3da-eca26c73fa2c",
  "params":{
    "id":"6f8ef692-5f9f-4407-a3da-eca26c73fa2c",
    "class":"anno"
  },
  "name":"Maria"
}