{
  "start":28256,
  "end":28333,
  "label":"SENT",
  "type":"sent",
  "text":"Mi hijo se fue primero a Canc\u00fan a vivir y al a\u00f1o, mi hija corri\u00f3\n     con \u00e9l.",
  "id":"8f62a3b5-ed65-4397-8789-794056828494",
  "params":{
    "id":"aee976c2-d96c-4d00-8a91-2ee84f4a2f59"
  },
  "name":"Maria"
}