{
  "start":17421,
  "end":17531,
  "label":"SENT",
  "type":"sent",
  "text":"Ese d\u00eda no s\u00e9 por\n     qu\u00e9, se me olvid\u00f3 en el locker; no lo traje conmigo y opt\u00f3 por hablarle a\n     su pap\u00e1.",
  "id":"e93a2cc9-54df-42d3-9f74-c7374bf58f53",
  "params":{
    "id":"e93a2cc9-54df-42d3-9f74-c7374bf58f53",
    "class":"anno"
  },
  "name":"Maria"
}